其實有冇諗過今晚尖嘴集會救人，要順便做場好戲比外國睇

老實講，係香城online 入面，同d 狗硬撼救人，琴晚證明左係唔work, 但無理由唔救手足，我好心痛d 手足死嘅死，傷嘅傷
所以有冇可能陣間， 一齊手拖手，做條打橫人鏈， 沿住條路， 一路唱願榮光一路行去poly, 只要人夠多， 政府就最唔想呢d 畫面再出現起國際視野， 我地齊心咁做，分分鐘會有意相唔到的效果
記住我地一齊手拖手，起煙霧迷漫嘅大街上， 一路不退後， 一路唱住願榮光前進呢個畫面， 唔係為左感動政府同d 狗， 因為佢地係冷血，我地咁做係為左比國際睇， 國際先係手足唯一希望

Push